# netology
git будет игнорировать и не будет отслеживать файлы директории terraform, типа .tfstate, crash.log, 
исключит все файлы .tfvars так как могут содержать конфиденциальные данные и не должны быть внесены в
git, а так же файлы типа override.tf
так же две ** в начале нужны для сопоставления в любом месте репозитория
одна такая * это один или несколько символов
